【轉貼】【幫推】四個月BB急需換肝

妹妹只有四個月大就經歷左六次手術，麻咪真係好心痛😭由十四號開始你一直訓，直到呢兩日你好努力咁張開雙眼，個樣有少少唔同左，但全身都好腫，無力笑😭你要快d好反，我真係好掛住你之前每朝起身既金牌笑容😢你係我地心目中係開朗，又乖既小朋友，名乎其實既開心果。希望你遇到貴人，奇蹟出現係你身上🙏🏻快d好反💪🏻💪🏻💪🏻
#麻咪傷口完全唔痛但心好痛😭
#家姐仔成日叫你加油努力加油努力

細女利欣殷(4個月大), 不幸地患上先天性膽管閉鎖.
本已於8月14日由我捐贈活肝並進行換肝手術, 可惜於8月24日發現BB術後曾因肝動脈閉塞, 而導致捐贈的肝出現功能受損, 必需於兩星期內再次換肝才能保命.
遺憾是父親曾患腎癌,不能捐肝.
現時已沒有親人合適捐贈, 必須有善心人幫忙.
捐贈者基本條件為A/O 型血, 沒有肝炎便可.
如有善心人有意捐肝, 請聯絡我們, 以便安排到瑪麗醫院進行驗血.
請聯絡whatsapp
利生：9750 2842
利太：6705 4540
*時間緊迫, 必須於9月8日前確認, 謝謝有心人救命之恩*

响fb見到
見到個BB好慘我自己都睇到想喊所以放上嚟
請大家幫推

幫推

推

幫推
有時放手可能更好。。。

放乜撚野手 呢家有話救唔番咩？

咁細個就咁多病痛...

幫推一下

成日覺得咁細個要換呢樣換嗰樣好痛苦 倒不如比佢死 生過個/ 領養小朋友仲好 雖然話係命一條 但唔健康嘅生命 每活一日都只係痛苦

如果大咗個我生咗個有病小朋友都真係幾難揀

B型血 幫推

屌你咩b型血係道扮可惜
咩血型都有人要咪咁偽善啦好嘔心

真 咁細個換肝唔知頂唔頂得住